U grad左七八年仲不時上大學網搵D師妹既相黎打飛機會唔會好變態？

仲當佢地係女神

利申：UST

乜乜丘比特果D

個D唔記得咩na J到出血

[img]圖片網址 [/img]

樓主自己覆自己覆到傻咗

1997年11月6日，一名21歲科大女學生，途經清水灣坑口永隆路趕去教琴時，張禮文以飛虎隊頭套蒙面，從路邊草叢跳出，用利刀挾持她進入樹叢內一片已鋪設白色布的草地。
女生反抗時奪去他手中利刃，刺傷了張禮文的腰部並逃走，但仍遭被告制服，張禮文恐嚇女生若再逃走便殺死她，女生無奈就範被姦污了。
完事後，張禮文撿走女生的染血內衣及搶去她的手袋、相片、日記簿、學生證等，作為戰利品。並且強迫女生說出個人資料，脅她不准報警。

事後，該名受害女生負傷返回自己學校求助，由同學陪同到醫院治療刀傷，再前往警局報案。

高院暫委法官韋毅志形容被告張禮文是邪惡罪犯，最終判處被告終身監禁，又按《刑事訴訟程序條例》，定下最低刑期二十年。

做緊fyp

TPG?

會J番以前女同學

讀緊咩